認清事實停止圍爐啦，根本大部分香港人今時今日已經唔再理國安法！

開頭幾日 post 下 facebook IG 叫下春，1個星期後已經冇左呢件事，討論緊台灣日本幾時開關，幾時約埋一齊打邊爐 etc , sad but true ！